多謝所有香港醫護 香港人與醫護同行

多謝咁多位香港醫護，國難當前為香港挺身而出

你地嘅努力 好多香港人都知道 都見倒

多謝你地

我係香港人
香港人與醫護同行
齊上齊落

多謝你地呀各位醫護
香港人要齊上齊落

「罷工」港龍員工需要支持！請幫忙宣傳！

懇請各位香港人與醫護同行

香港人 齊上齊落

全香港人 請罷工

香港人，係時候啦
呢次就係一直等緊果個機會

無條件全力支持

口講齊上齊落，真係俾人炒咗就唔知搵邊個支援，星火牙？

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

我信有好多人唔係口講

比啲信心大家，齊心啲好唔好

香港人嘅支持對佢地好重要

幫推

我愛香港醫護，請罷工保命

香港人要保住條命，一齊睇支爆

支持

齊上齊落

香港人 做返啲野報答醫護

一齊保住條命 等睇支煩

好人一世平安
真香港人一世平安

各位醫護要好好保重身體

推呀
罷工救港

多謝醫護罷工救港

我係香港人
香港人與醫護同行
齊上齊落

多謝醫護，祝各位真心愛香港、真心為港人著想嘅醫護人員身體健康，平平安安

我相信一定會有好多人一齊罷
香港人加油

一定要平安呀香港人

香港人一齊罷工！

多謝手足